如果我而家買人壽保 兩年後自殺

如題 自殺會唔會賠得足?
利申冇自殺打算 只係問下

直接自殺 落去買乜都冇人理你

頭十年都無肉食

[black]唔離開塵世又點知係咪又有另一個世界 兩年咪當一個限期 到時都解決唔到咪多個選擇[/black]

點解

賠足

點解要為左自由買野去自殺

咁幾好 下次可以咁樣叫人唔好自殺住
可能係呢兩年就解決左個問題

自殺呢d念頭好難持續到2年

咁自殺保險係救緊人
仲有得賺錢

咁咪岩lor
自殺者冇左呢個念頭咪問題解決
相反兩年都走唔出呢個陰霾
提早離場都比強留好

巴打做保誠？
想問保誠d人壽保險 自殺條款到底係一年定兩年？

唔係

係我洗開post 問

自殺唔賠嘅話唔係好啲咩？

啲人唔會因為保險錢自殺
唔賠會有咩唔好？